@inproceedings{Quintana-Planes:TALN:2016,
    author = "Quintana,Manon and Planes,Laurie",
    title = "Inbenta Semantic Clustering : un outil de classification non-supervis\'{e}e hybride",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 2 : TALN (Posters)",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "475-481",
    note = "Inbenta Semantic Clustering : a hybrid unsupervised classification tool",
    abstract = "Inbenta d\'{e}veloppe un outil de classification non-supervis\'{e}e hybride qui allie \`{a} la fois les statistiques et la puissance de notre lexique inspir\'{e} de la Th\'{e}orie Sens-Texte. Nous pr\'{e}senterons ici le contexte qui a amen\'{e} \`{a} la n\'{e}cessit\'{e} de d\'{e}velopper un tel outil. Apr\`{e}s un rapide \'{e}tat de l'art sur la classification non-supervis\'{e}e en TAL, nous d\'{e}crirons le fonctionnement de notre clustering s\'{e}mantique.",
    keywords = {classification non-supervis\'{e}e, s\'{e}mantique, th\'{e}orie Sens-Texte, fonctions lexicales, statistique, K-medo\"{\i}des},
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/50.pdf"
}
